fans club 爆大鑊？

即係咁，最近入咗個so-called fans club嘅嘢，入面有個成員好鐘意做正義L。

點解咁講？我哋有個男成員（下稱米奇）好鍾意呢位明星仔，係為佢赴湯蹈火都無所謂（個女明星姓羅結咗婚，有個德國藉老公）。咁米奇就成日開live，等個明星俾啲任務米奇做，例如做好多吓掌上壓啊、探靈、限時食嘢、甚至要佢無啦啦搵女仔搭訕等等。

米奇有個friend叫艾倫，同樣喺fans-club識嘅（下稱正義L）。叫得正義L，梗係啲行為成日扮正義啦！例如，自己有份去玩米奇，到個明星問責嘅時候，個正義L最Q叻嘅就係話：「係囉，咁樣玩我都覺得過份 / 大家要適可而止……」即係想點先？

佢有次開post，叫人哋唔好喺個facebook group post一啲唔關靈異主題嘅嘢，影響呢個facebook group嘅本質，但係自己就開post徵人一齊行山。咩道理呀？自己做就得呀？當自己係大阿哥？

為咗搵呢個club嘅內鬼，就係咁無啦啦搵人嚟話同你懷疑。（點解話內鬼就係有啲人無啦啦攪事，表面好鍾意佢，之後又係佢背面講佢是非等等啦）。咁呢個正義L就無啦啦搵啲唔活躍又或者有留意最新動向但唔係成日出聲嘅會員嚟質疑佢哋或者講啲好難聽嘅說話令佢哋最後離開咗個club。

最近個明星去' vo嘟嘟' 嗰度開live，咁我哋啲fans咪喺個account嗰度，加個記號俾個明星知道我哋個身份囉。有時啲fans都會開無聊live，同人吹吓水。但係嗰個正義L，一開口就話佢哋為咗收禮物賺錢，所以就以嗰個明星嘅名氣嚟開live。

好多人都唔鐘意佢架！即係知唔知好L乞人憎？乜嘢都唔知就話人，賴嘢就淨係識得扮正義。覺得個明星仔幾睇得起你就無問題啊？呢啲扮晒嘢嘅正義L，真係無問題咩？

btw，多like同comment會爆佢身份同埋佢啲正義post俾大家欣賞

wfc

無興趣
成班響到小朋友齊打交咁

成班on9仔

咁嘅垃圾嘢都放上連登
你估facebook呀?

唔明up乜尻

撚就撚啦 L乜撚野姐 係咪唔撚識打個撚字啊屌你老母